Подразумевается, что активность можно использовать просто вызвав откуда-то еще

При старте активности задаются точки на которые должна указывать стрелка

Чек на пермишен НЕ ОБРАБОТАН, так ка опять же подразумевается, что код отсюда будет просто куда-то уже скопирован

Если захочется затестить, то в xml'ке остались вьюшки для ввода координат вручную. Также нужно будет подправить код внутри аквтивнности.
Либо просто переключиться на ветку dev и скачать оттуда
